/* 
  Localizable.strings
  Express

  Created by rango on 14/11/13.
  Copyright (c) 2014年 vsuntek. All rights reserved.
*/

"Number" = "仅限字母数字";
"Number least" = "单号长度小于5";

"Checking" = "正在检查...";
"Loading"  = "加载中...";

"Network Ok" = "网络已连接";
"Network error" = "网络未连接";
"No results"  = "单号未收录";
"Done" = "加载完成";

"Favorites" = "★常用快递";
"Carrier"   = "请选择快递公司";
"Request timed out" = "请求超时,稍后重试";

"Canceled" = "已取消";
"Saved"   = "已保存";
"Successed" = "已发送";
"Send failed" = "发送失败";

"Update" = "更新";
"Version"= "此版本为最新版本";
"Latest version" = "有新的版本更新，是否前往更新?";


"Send Message" = "发送短信";
"Send Email"   = "发送邮件";
"Results" = "快递结果";

"Copy" = "复制单号成功";
"Modified" = "修改备注成功";
"Note" = "添加备注";
"Checking" = "正在检查...";

"Message"= "提示";
"Delete One" = "您确定删除选中的单号?";
"Delete All" = "您确定删除所有的单号?";

"Signed" = "icon_signed";
"No Signed" = "icon_no_signi";

"OK"     = "确定";
"Cancel" = "取消";
"Delete" = "删除";